十月一 活動投票

港島大遊行 加去領事館比信多謝支持
可以令人集中 過程希望以和理非為主

五區遊行 再加少少和理塞 線之邊到有狗就走 要小心 唔好比人拉到就得
但可以令狗守唔到咁多區 元朗區會比較危險

希望大家投完票有結果就努力文宣
10月1唔係得好多日

推

咩取向都好
希望大家齊心

請投票

咩活動都做係同一日 我怕聚唔到人

請各位投票

麻煩大家

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39